［警世］夾爆大戶一定股災

如果你係已經all in左嘅咁你冇辦法，但係如果係未入嘅話你今晚入五股嘅真係送錢比人洗，因為你得五股冇可能cover到你嘅損失。

清晒倉all in GME

來吧特大災難

做之前你要考慮自己承唔承擔得到呢個風險

5股跌撚左落地都唔撚知啦比我我5股SH當入場睇戲

問題唔係你五股蝕唔蝕，係你搞到股災嘅話你其他資產咪會蝕囉

樓主窮撚到5 股都唔敢買
入場睇戲都值喇

大戶羸我地輸
大戶輸 我地又輸

哦

上面解釋咗

依家我攪到股災？佢唔shorts咁狼咪唔會股災
如果你話會股災 咁根本你避免唔到 賣樓賣資產cash is king囉

咁如果你係買咗好多同佢對賭嘅話咁你就梗係輸啦，但係如果你入得嗰少少其實大戶贏對你先係最有着數，起碼你其他資產保得住

無驚過 股joy再入過市

咁咪買多啲GME lor傻閪

我要攬炒

即係清剩GME，揸住啲CASH 等冧市入貨

買多幾股gme 對沖
其他資產走哂佢

我後生仔可以有咩資產

黎緊有好戲睇

來吧！大混亂！特大災難！
手持GME就有西屌吧日子

咁應該點 ？

咁空倉淨係入gme咪得囉

警世真係得啖笑

投資涉及風險個個都知啦 股災定期都會有 玩唔起就hold cash hold gold過人世

已清倉 同入左GME

正呀，等左股災好耐，可以買樓喇！
利申：無樓，份工好安全

驚閪

睇吓你揸幾多囉，如果你係已經瞓身高位入嘅話咁依家冇辦法架啦，但係如果你係其他方面嘅資產更加多嘅話你梗係放咗佢希望班大户贏啦，你話你股票嗰啲可以即刻放，咁但係你仲有好多資產唔係話你可以即刻放就放㗎嘛，你諗吓美股如果真係咁嘅話你嗰啲資產全部都會受影響

老婆本? 上車本? 想草幾多年?
You only live once! 成日話上一代搵錢易... 機會就係面前...

無左咪重頭黎過囉...

災啦災啦
如果可以冚球剷我死又有咩所謂最緊要有大戶一齊死

今晚會大跌
好收手啦

咁應唔應該咩股都走 ？

成日話股災
咁咪去買跌買sqqq sdow囉
又唔係無得買跌

每個人承受風險嘅能力都唔同，如果你完全冇負擔嘅話all in都冇所謂啦，但係如果你係真係準備緊移民嘅話又有其他資產，認真啲諗吓係咪應該放咗佢俾班大户贏，唔係嘅話佢收皮你都唔好過

股災入貨

唔係應該諗，股災先有平貨，到時又有錢執？

全倉GME sor

話入貨嗰啲人你係咪剩係得股票呢一樣資產？美股冧嘅話係你全部資產都會受影響

原本機構short gme , 都有散戶輸錢啦，而家反cup 又驚股joy ，又唔諗下股災邊個損失最大，係大戶定細戶先

利申：無買飛入場食花生

如果我有你咁肯定散戶買下gme會股災，我一定會周圍叫人買gme，自己背後揀野沽發達

除左經銀行，仲買到？

同冇共產黨會立立亂啲支那人一樣

wall street 心態, 成日以為呢個世界係圍住佢轉... 佢收皮, 會世界會跟住佢收皮....

你要明白佢蝕得大唔大係唔關你事，個問題係你都有蝕，你而家應該計算嘅係五股gme係咪真係夠cover股災為你帶嚟嘅損失

咁全倉gme咪得

根本完全兩樣野

5股梗係唔夠cover啦，500股就差唔多

災咪災 影響唔到我
始終要All In GME!

咁係我5股搞到股災？

講到連登有能力改變股災發唔發生
明明主戰場係美國 我就買多幾股
寧輸100%都為啖氣

唔好激嬲共產黨

咁梗加應該訓身gme保平安

你咁驚嘅應該係諗下點樣自救，唔係喺度求人地唔好同大戶作對，俾返少少志氣出黎得唔得

樓主算啦
個個叫YOLO有幾多個真心個SH
到價咪又係走
再講上邊班人有冇買都唔知

望就望大行唔好比人夾爆，兩邊是但一邊都賠唔到咪玩完

大市回調10%俾我地入特價貨唔好？？

冚球剷囉

清哂倉睇完套戲先囉驚閪

只係持有GME

樓主邏輯係你地今晚唔買多5股就可以避免股災

咁要睇吓你覺得邊一邊會贏啦，其實我又唔覺得散戶贏嘅機會好大，只係想講如果而家走來諗住入五股一齊打爆大戶嘅人其實係到玩緊自己

夾唔爆，一陣就人踩人

你驚咪自己出貨等低位入fatfat囉
講咁多野扮好心做咩啫
市場唔駛你babysit

咁撚多大戶,淨係得佢一個大戶咩,屌

完全唔知樓主想表達啲乜講野比少少論據啦

講到股災可以避免咁

我地可以同大戶平起平坐

咁其實咪系統出現問題囉

先假設大家都係守果套規則，老散爆咗破產無事無幹，大戶爆咗唔輸得唔破得產要政府納稅人包底？

如果係咁咁根本就唔應該畀大戶從事高風險投機活動，連借貨賣空都唔應該畀

如果係因為咁股災
入唔入果幾股都大跌啦 而家搞到咗大

回調夠50% 你都唔敢入
金融海嘯

我清哂倉得GME

來吧來吧來吧狂熱地野

革命係要有代價嘅

5股先果皮幾野

散紙當買戲飛啦

正股幾手驚閪咩，全抄$0都未股災啦

5股 參與呢場campaign
點計都抵

一句講晒
收成期廢老反攬炒囉

去reddit 走一轉啦，井底
利申：鑽石手唔多貨，幾皮野

又嚟too big to fail?

個個都 too big ，我哋咪永世無出頭？

All in SQQQ

尋日500跌到落112都未踩人啦

我就聞到味
清曬倉攞利潤去托gme

咁咪買到cover到

來吧，買多啲GME 避險呀

驚閪 最鍾意就係攬炒

關我撚事

買多啲GME 避險

就算隔離集中post
都唔少一百幾十萬貼倉

手持GME股票有閪屌既日子到了

做鳩大户就一定

屌你老母洗橫手，比買唔比賣

你呢啲咪正一有飯食就含撚嘅人囉

咁更加要夾爆 推到一萬蚊股就cover到

我嘅意思係而家淨係可以買五股，你今晚先至入嘅話其實你唔會賺到幾多錢，但係如果今晚入嘅話你會增加左夾爆大戶引發股災嘅機會，股災之後但你嘅損失一定會多過你五股賺到嘅錢。
未入嘅人今晚唔好入伍股食花生

咁撚多個人預言家上身做乜柒？好撚型？洗撚你警世？我要警世我唔聽印度神童聽你？

點擊以示同意並接受

依架走都okay, 開市即走，入番GME 保值

尋日睇住個倉幾萬幾萬咁升再幾萬幾萬咁跌又幾萬幾萬咁升好過癮

Once life chance

唔會賺到幾多錢

笑死

我冇乜錢
但睇住班大鱷輸到仆街真係心涼

嘩，你應該係首富了 ，做個朋友仔

你都唔覺散戶會贏, 咁你擔心乜野

冚球產？
我補飛買btc 你吹得我漲？
有本事搞通漲再印銀紙咯

唔好出去搞事呀
搞到冇工開嘅損失一定大過五大訴求實現

真係好撚戇鳩人哋講你就信，人哋高位入佢就梗係同你講佢會一直hold想氹其他人一齊入，你估真係過咗數佢哋都唔會走咩，佢而家蝕緊錢佢梗係咁講㗎

所謂股JOY你都可以話係襯低吸納既好時機,過2-3年咪又係升返上黎,到時我發過豬頭

正

學生冇錢玩

酒呀

其實佢沽到盡個時咪又係想睇人合家剷

點解你咁肯定會搞到股災
你知最後GME條數幾多？而家計出黎都唔算天文數字

買=賺唔得幾多+股災
唔買=股災+1蚊都無得賺

樓主趁就收市好all in熊喇
星期一約定agent睇樓
唔洗多謝我地

你驚啊？

無啦啦一大班柒頭出嚟警世
奴性重定係畀共產黨sm慣咗

on9仔我一早清全倉入gme

股災咪入市，驚閪
你反省吓自己點解100%甚至200%倉

你咁肯定應該叫人入五股淨低啲錢全部買跌市

岩撚晒喇屌

我無人無物 得gme同現金
跌就洗牌buy the dip
你咁撚驚咪買番100股hedge

咁你咪清倉囉既然你覺得散戶贏硬，大戶破產會股災
股災你再入先係賺得最多
點解要而家放過班大戶？
傻撚咗？
而家俾個機會你造低成個市

勁過腸仔午餐肉

再買股票同埋抗爭攞埋一齊講真係好撚戇鳩，你買股票都係想賺錢姐。

Blame the victim 嘅極致

樓主答我唔到啦
自己發唔到達就叫其他受害者唔好攪到佢typical Chinese

秒

俾人姦開說繼續腿張開

Same here bro

究竟要講幾多次，你唔係剩係得股票呢樣嘢囉，你股票就話可以即刻放姐，好多其他嘢你唔係話即刻放就放，咁你股災嘅時候嗰啲嘢都會一齊跌㗎

ok fine
唔想同d有支那人dna 既人講野

我唔係覺得散戶一定贏緊，只係想講今晚入嘅話絕對會係損失多個利益嘅選擇

可以short 指數

你怕你啲資產大跌呀？？
我哋散戶無驚過 今晚就谷爆佢

咁如果我All In左 其他股票跌關我咩事

大戶輸到發脾氣
要推冧個市

就算股災又好金融風暴乜乜柒柒咁又點我係咪要驚

好啦..其實你無錯，你係睇得連登散戶太重要

大把人都係閒錢入，真係驚閪
all in 就真係要小心

唔知你咩年紀
但08 年 香港有幾多人有買迷債？ 但其他人又陪葬你記唔記得
重點係你玩唔玩 都會燒到你
一係你就 short side

煲賣嘛依
你講到係唔係都股災
而家連淡湯都叫人唔好飲

咁我5股賺既錢唔係錢？
咁你比我

樓主有冇考慮加入反攬炒大聯盟
我要收成期，唔好搞事啦

唔做期權，揸正股話知佢世界末日啦。但係機構今次破產就無下次啦

你睇下12年前雷曼事件，散戶幾慘，華爾街班人係開緊香檳呀

你話救AIG 我都理解

好正面

就算無散户，大把大户都趁機撈一筆想睇班空頭死，講撚到真係我哋搞呢壇嘢出嚟做乜勁

唔比佢姦可能會受傷

呢d畫面同 Let them eat cake 有咩分別

所以咪等到ss再放囉我地賺同時佢又仆街

佢地可以放火 但你地連燈都唔比點怕

星星之火 可以燎原

仲要配合佢節奏等佢舒服快射

屌你老母 係咪曲線叫大家入GME保平安

其實如果高位入咗大把貨嘅真係唔使入嚟，因為呢個時候你都已經冇得揀，我呢個post係開比未入人人睇

你唔入果5股就冇股災?
咁睇得起自己啊

五股點計出來

你老母生到你咁on9真係可憐

打爆幾間機構記股災

岩呀
賭錢最忌打爆莊

我今晚就放晒啲股票allin GME
就同你班大戶對賭

就算係為賺錢，可以賺你$32857美金
點解要幾百蚊賣比你？

本身都冇諗住去盡 入少少當經歷大時代
佢老母尋晚咁搞 放曬全部股allin入gme

大戶有其他對沖，你哋有無

你都係返去炒282
呢d野你唔識玩架喇

股災過後大户或成最大贏家

如果係要股災，咁就係要股災唔通當初雷曼破產我又要出嚟警世

有D買先得嫁
我都想入

個女俾老竇強姦開，終於有次搵到把刀可以劈鳩個老竇。呢個時候，樓豬同個女講，唔好劈啊，劈完頭家散咗，無人養家，你冇錢讀書，蝕死你，劈完都冇可能cover到你嘅損失。

一定股災，但係會特登留資產去硬食

總之全地球人一人買一股鎖倉就啱了

整死班含家鏟出氣

all條春咩
出面仲撚有貨比你all咩

如果個遊戲係唔洗守規矩既不如爆左勁既
大家都唔洗玩

收皮啦你係唔想燒到上身咋嘛自私撚

收嗲
講黎講去其他資產
乜產都無呀
洗撚你教咩
唔買就縮埋一邊
買就一齊SH
就係咁撚簡單

GME 股價無上限，
幾時買都係特價時段

入返幾股睇災

連登真巴絲 , 一人買一股Strong Hold , 輸就輸呢幾舊水美元 , 但贏就收班有份水養大老共回血劍同助長總統選舉舞弊嘅華爾街契弟皮 , 喂買一股就可以報仇咁報 , 抵啦～

樓主個啲係韭菜思想

SQQQ

股災咪股災
我蝕幾百美金 班大鱷蝕$70B以上
定係樓主有好多大盤貨

我輸就輸一股，班含家鏟輸就要同我含撚

你估股災你買跌咪一樣有機會發達

岩呀 隊爆華爾街班契弟 做空做到咁盡唔洗還？

就算今鋪真係股災又好，爆到所有人唔再信任股市都係要改變嘅改變，咪由得佢去改變

樓主係扮緊張學良，兵諫蔣公一樣，放過共慘黨啦，無咗共慘黨全中國淪陷

原本都諗住高風險既野都係食花生算，
睇完你個post咁撚pussy，
今晚就入5股all or nothing

股joy咪股joy囉收成期樓主，你同D死藍C叫人唔好為理念阻住人返工一樣難聽

睇到好心酸

似

下我清曬倉剩係賭8股GME@330

我輸都係輸果幾百美
但係有睇班大鱷損手爛腳
抵到爛

呢次就係要班含家鏟同我含撚
死都要買一股鎖倉，吹得我漲啊

一股輸唔撚起啊，DLLM

樓主睇嚟好驚搞到股JOY

佢同個啲你搞事還搞事 唔好搞到我就得啲中立撚有咩分別

今晚先入嘅話係一個送錢比人洗嘅決定
其實我成個post淨係想叫啲未入嘅人唔好入，因為你今晚先入嘅話係冇可能賺到錢，你只係增加左股災嘅風險，然而股災係一定會對你造成影響，即使你冇買股票。
好多人話唔會股災，唔關股災嘅機會大唔大事，打個比喻可能本身得一兩成機會會股災，你入嘅話都係增加0.0001個%，但係呢一樣野係會令到你損失點解要無啦啦增加自己損失嘅機會呢？

澳門打爆莊係驚出咗賭場，俾人老笠遮

撈底

你地為左夾爆大戶自己賺錢 搞到全世界一齊死就唔自私?

同你講野都哂氣，你自己去睇下咩係gamma 同 short squeeze
同弱智講野真係哂自己時間

咁我依家咪賺緊囉 中你以為你無份買就喎會燒到你個疊攬炒啦屌

股災實會發生架喎，成世人流流長，之前都經歷過啦

佢唔係咁天真以後係連登開post 就影響大局掛

5股都係幾萬，刀仔鋸大樹靠呢舖

已經清倉驚閪

收皮啦樓主

我鍾意送錢俾人洗, 你可以收嗲未

股災又點
股價淨係準升唔准跌嘅？
有眼光咪put,沽空囉

根本係沽空撚衰貪心

我全倉BTC + gme
Hedge 埋0成本既mega cap
你咪災囉

咁你咪沽空佢囉講經咩

所以你真係好撚on9
比d大戶sm到傻撚左
難得有個機會搶大戶錢都唔食住上
咁鍾意玩sm 搵個sp啦，做乜要玩股票

WE DONT WANT TO MAKE MONEY. WE MAKE HISTORY

當入場睇戲 抵到到爛

如果真係會導致股災 我諗美國財政部會predict到然後落行政命令唔比買賣GME強制結算

一定蝕㗎咩如果我400蚊入 星期一如果真係好似Reddit講$33000一股點計

賺既都夠其他股breakeven有突

屌你老母維穩撚
拉

咁你覺得要股災開始short未
適應唔到市場變化輸錢冇人幫到你

你而家買得五股你搶乜撚嘢錢

入一股洗撚死啊
全地球人同我一人買一股佢

worry west

晚晚都會大跌
但我地收過手咩？

多謝清晰嘅樓主
要喺人人瘋狂嘅時間講真話唔容易

我有朋友都係咁，新手嚟買咗10股，，但係佢話呢次係佢最開心買股票體驗，因為覺得自己真係反緊體制打緊大鱷

買少五股可以阻到股災？
如果你真係深信gme會引發到股災咁 點解唔係第一時間賣晒現有股票先。

一股都輸唔起？
你乞衣來？

拉得

咁係個大戶on9比位人入咁以後大戶玩大左佢地賺就得啦

重點唔係你識唔識嗰一股，嗰少少錢你咪當跌咗囉屌，問題係股災會為你帶嚟嘅損失唔止嗰一股

無驚過 本金輸哂都輸得起 根本預左有機會輸哂既先會落場啦

一早買GME前已經預料到今日並且清晒倉
如果你有財經知識你係唔會咁問

都係輸 為何不魚蛋

班撚樣自私撚 祝你地今晚輸撚哂帶撚埋全家含家産 係到扮撚哂正義之師 含撚死全家啦 屌你老母臭閪呀

broker真係feel到瀨野會再一次禁止買賣
起碼唔洗即時破產 最多比你地事後lawsuit
但上到法庭人地未必輸

第時同個孫講當年全世界打大戶
阿爺五股都唔敢買

屌講真啦, 上年年頭先股災完

真
大家快d番屋企唔好搞亂個社會
搵食要緊
廢青學咩人搞咩金融革命
咩前途都無哂

只求班含家鏟跪低同我含撚

多謝連仔姐係買得

股災咪買put羅
轉下玩法姐

唔好阻我收成期呀
反對攬炒派

其實點都會到
大戶輸同贏都會股災

肯撚定好驚自己其他股蝕收嗲啦 比大戶贏 咁呢世都捱窮啦

人哋送錢比人洗關你撚事，btw 沽空130%就唔會引發股災風險？

唔all in仲可以話風險管理
但入一兩股又真係唔算咩
股災又點?
robinhood咁玩法，reddit班友今晚一定有咁高炒咁高
除非再出垃圾招，否則一定爆升

真係好撚戇鳩，唔好再將買股票同革命攞埋一齊講，你買股票根本就淨係為咗賺錢，冇咩公義可言，你而家想夾爆班大户你會唔會諗吓班大戶？根本就只係對賭睇吓你死定係佢死

屌你啦
經濟好果陣對我有又咩著數呀？
股災咪股災

關我西事

係咁點
同埋我唔會死清曬倉得萬幾蚊貨
有機會睇到hedge fund 破產, why not

你係咪都呢一世捱窮架啦 豬西 係到扮撚哂野 仆街偽善撚 今晚死全家啦你

本身就驚驚地
但你講完 姐係買唔買GME都係股災
咁我梗係死都SH一股

唔好哄我啦，股災喎，咁同同我講將來可以提早退休嘅幾會嚟啦，有咩分別

OK All in

換言之
入GME=避險

Thank you 樓主

因為樓主個post，我決定原本用兩個月人工買GME, 變成三個月人工

入GME = 避險

我GME + Tsla係咁多
Tsla我一啲都唔擔心
Joy完咪再上

有咩好驚

理撚得你
輸錢都輸得開心
魚蛋論主義者

限購既野通常炒得更急

股災執平貨 越跌越溝 開孖展 驚西

今日先講就哂氣啦
早2-3日唔入,今晚可以同你講,你有幾多錢都好,肯定入唔到
琴晚玩橫手,玩晚同你講有限度得黎大塞車
塞哂車,你點買呀
無買既咪得過睇字囉

夾爆大戶同機構係會股災
但問題係咁多年黎比大戶吸血既人唔少,要股災咪齊齊縮身家囉
散戶就無野可以輸架啦

沽空機構根本唔係乜野大戶

其實你明唔明班友仔嘅心態係乜？依家佢哋唔係講緊股票賺蝕，佢哋係玩緊一個集資打鳩資本家一拳嘅遊戲。所以你講乜嘢風險乜嘢金融風暴根本冇意思，從來目標只有一個，就係攬炒班資本家

if we burn, you burn with us

夾爆咗大戶啲錢去晒散戶度，以後散戶變大戶，班大鱷做我哋嘅奴隸啦

一睇就知你廢 你肯定佢會賣就清倉
避險去其他投資產品, 一個對自己投資有信心既人
唔會驚跌市
幾時都話 跌先賺錢阿碌柒

一股可以搞到股joy 何樂而不為

所以今次由散戶主導嘅股災先係值得嘅，賣晒啲大股股票套現等大戶頂唔住要賣之時，就到我哋散戶嘅天下

如果我清晒倉入5股gme呢？

你咪繼續唱衰囉

攬炒華爾街

佢可能會話股災搞到第三次世界大戰

咁你都係會蝕㗎，咁股災會為你帶嚟其他影響㗎嘛唔係淨係股票上面，樓上嗰啲人全部都瞓晒身高位入，就梗係叫你地入啦

呢啲係啲連新事物都唔肯學，靠老本唔變通嘅人黎，就係因為呢啲人，香港先會搞成咁

咁賭輸緊係要賠架啦又唔係犯法
而家大戶就犯緊法係度market manipulation
唔通打仗果陣你又開張出黎警世話香港會跟埋一齊爆咩
預左架喎
無犧牲邊有改變
一個制度有問題既話自然就會崩壞架啦
股災完個世界自己會調整
其實大家搵到個bug出黎反佢都係自然現象
只係時間問題睇下早定遲發生
班hedge fund佬仆街係人都開心啦
Papa Elon都係咁話

on9 驚股災就入返啲LONG PUT 壓壓驚咪得，同埋依家啲股票價格貴到飛起，佢唔跌我邊有位入貨

跟下順風車姐！個個都咁炒嫁喇！唔駛講太多正義嘅言語，入去只為錢！理撚得佢係咪股災！

你得一個戶口咩? 我有五個戶口買股票喎

跌就係股災? 跌係加倉

最好快啲嚟個特大股災喇

準備好曬子彈執貨

仆街2008年果陣唔講
班做空機構點出口術點出千唔講
佢地害死幾多人，講最近pltr 佢地又沽空，好多人都睇唔順眼，呢次真係報應黎

1股跌幾千, 1/3 -1/10人工都無
驚既買定一年糧
宜家係做多大戶同沽空大戶既戰鬥

駛撚驚咩！哩度好多都話實short squeeze 嫁！你唔係唔信麻？

We must make them pay

傻鳩
橫掂都股災 咁應該入多d?

「你班友搞搞震搞到我無左份工」
「你地比d大財團收買左係後面搞事」

就係想股災 唔股災點有戰爭

香港地咩人買唔起一股Gme

樓豬收皮啦 好驚人地搞到你輸錢？

香港都已經衰到貼地
真係唔爭在
我依D得十零萬身家 冇樓冇車 衰得去邊

空頭同你有親啊？

未入既人唔好入
入得五股真係唔會賺得好多，股災你一定會蝕更加多，今次打爆大戶得益嘅只係原先已經入咗大把貨嘅少數人，雖然而家仲諗住買一兩股食花生嘅其實你真係送緊錢俾人洗

至於你已經買咗好撚多嘅其實你真係唔使入嚟

佢呢啲人只係諗住自己個銀包

你都冇獨立思考架?
人地訓身你就訓身?
人地可能屋企5層樓 拎一層黎賭 輸左都係冇事
你自己唔量力而為既 大牛市都可以輸死你
同埋香港人唔玩就唔會爆?
你其實知道發生緊咩事未

股災驚閪

見證歷史

等班大鱷賣晒啲股票填氹，散戶就可以撈底了

又係智商稅
有幾多人all in高追

屌你係咪真係咁撚蠢，我宜家係講緊你本身有其他資產㗎嘛係咪呀，股災咪會令到你蝕錢囉，咁如果你本身係一個死窮撚嘅話我冇嘢好講啦。

醒目 ，未來嘅有錢人

成日話上唔到車咪倒車接你囉
你預測到有股joy唔識買put？
唔識清倉先再入？

如果你既投資風險管理 只係睇淡人地既多空對決 咁都幾撚失敗

PLTR 係間好公司黎

10股內risk都受唔起

樓主有幾窮

咁我做咩都蝕
你理得我做咩
我就算一股都無，無股票戶口
你都會話我蝕㗎啦

夾得個一隻股票股咩災

大戶收散戶皮就得 散戶收大戶皮就股joy

玩下港女動物半日唔洗都冇左
一萬幾千玩5手 谷唔爆咪學平時班大戶講 又交左學費
一個唔小心夾手夾腳谷爆左既 何樂而不為

咁都股災咁印銀紙黎把托咩

樓主真係咁勁知道有股災

買哂put未？？放哂正股未？？

我係你就put哂所有正股喇

拿 咁啦不如
你有咩辦法可以安全解決今次危機
我拎定錢出黎跟你方法做
拯救股災靠晒你

咁大家都少兩粒魚蛋啦

真 既然樓主睇得咁通透
不如學下大戶short index/正股
一股災仲唔fap fap

收到 今晚all in

如果Melvin爆啲broker會唔會都有事

股災咪好 咩叫攬炒？
反正資產唔多 高不成低不
最好冚球鏟

你不如講下你有幾多資產響手先啦

點解你會覺得我好多資產
就算我依家係住公屋攞綜援都唔應該入，因為一定係蝕錢，我只係想提醒下未入嘅唔好入

諗起就爽
唔知歌神要開多幾多場演唱會還債

住公屋攞綜援先應該入 仲有咩可以輸?
輸左下個月咪一樣有綜援出

係就股災啦，google Microsoft nvidia 我黎啦

屌你

股災咪股災LOR
前世未見過股災咩

係都入Elon爸爸既TSLA

樓豬係咪弱能人士
隻隻字都明 加埋一齊就唔明

我已經入定五箱午餐肉 來吧！！！

你驚股災只係因為你拎住好多其他股既籌碼

股joy 驚鳩你呀 buy the fking dip

咁驚就番屋企訓覺啦

股災我咪夠錢買樓, 有咩唔好?

你食屎啦垃圾
咁撚易股災?

咁更加要搞啦!!

驚西就咪撚玩股票啦!!

math上面黎講
1*無限等於 10*無限
所以理論上你買一股同10股都冇分別

買一股當戲飛入場睇戲都好

㩒錯負評，sor!

曲線叫人入多過5股

樓主唔答？

好撚醒條友
女人冇西冇波咪唔會搞到人地強姦你囉

買5股就搞到股災，樓主快啲去口交部見工啦
責任全在x方

點解會股災呀 答我 做空個陣你唔話 大戶做空會引發股災

手持10股參與下
人生有幾次可以夾爆大戶?咁都唔試?

都買唔到 講起就嬲

最好就係 股災加疫情
夾爆埋樓市
然後輕鬆上車

做開狗？

奴才驚主人鬧
寧願焗到暈都唔比瘋子拆屋開窗
魯迅100年前就睇得出你呢啲支那人嘅劣根性

仲印緊錢點樣股災呀
咁驚一係清倉買儲蓄保
一係naked call SPY囉

咁佢地鳩空細公司
用琴日啲賤閪手法壓價就唔會股災？
呢排佢地就係覺得到頂想股joy，佢地想撈一大筆先越空越多間搞到咁

做淡友食蕉，定做好友俾蕉人食，你地自己揀啦

樓主：唔會啊 人地惡意沽空係正常現象 大戶就係要食細戶
就盤爆都係唔夠多細公司比大戶撚先會導致股joy

笑到仆街

清倉再入咪唔會豬

我就係要呢啲.jpg

你美股倉好重貨，好撚驚？
我唔驚喎，窮閪一個有咩輸？
死埋一二邊啦

能夠有幸引爆股災
你覺得由2014 比個世界圍住黎蝦既香港人, 會加持定走貨?

All in gme咪得
其他費用受災輸錢關我揀事
Mpf轉埋保本

你重唔put ?

置諸死地而後生

就算死 都要攬住一齊死

股災咪好囉

樓豬好正

其實佢地SET個期
個期間佢地係咪唔可以做買賣

未入既快手入貨!
今晚關鍵時刻!

上年都股災完啦 仲有乜好驚

股joy is coming

我知吖

所以我清曬倉，剩係夾大戶

樓主怕死去short call qqq囉

你都戇撚鳩

淡友同做雞無分別

ok

allin夾

冇所謂
反正冇玩開美股

警世即係顧全大局？

巧京京

乖乖地俾奴隸主剝削咪幾好
起碼有啖飯食
反抗既話連屎都無得你食
樓主好有潛質做奴隸

好驚
買多兩股定吓驚先

真
set咗10000
到價即走

岩買多左20股

講咁多 post倉啦

5股，先等如一部iPhone 12 Pro Max

樓主又贏

YOLO YOLO

又2字頭lu

有消息未
只要磨到1月16日無法確認同宣誓就職就阻到拜登搶奪美國總統寶座

咁買埋熊

股災好呀

看人OO最開心

快d股joy唔該 洗洗牌先

一直等緊股災

真係以為係大戶對散戶，你真係估無大戶抽水咩

真係？

即刻入多5股先咁

我就全倉現金

除左GME

股災我就ALL IN 掃貨

樓豬基金狗

樓主傻閪諗唔明
唔入GME 》股災〉訓天橋底
入GME》股災〉冇晒其他股票但買到貝沙灣

so?

哦你有車有樓有船有基金

關我撚事咩？股災你咪入熊囉 白痴

股災關我閪事
只想世界重新洗牌

洗到你變有錢人

你講到咁
未入就更加要入多啲對沖啦

樓豬好多正股喺手？

嘩係唔係都有股災 入多啲gme對沖先得

方法係買多d gme對沖

唔股災邊有位入貨

你實牙實齒講股災即係肯定gme會升到爆廠，空軍會賠到仆街啦星期一all in gme

Ok 樓主short爆等發達

得12股gme同5000港紙bitcoin
其他美金
蝕啲咩先

唔駛警世，咁一定要夾爆佢，等左股災好耐

關你撚事咩 你清左倉未 未清唔好咁多廢話啦

Exactly 唔股災點入平貨？

5股都驚cover唔到 點解仲要學人炒股

我就要股災 我要有錢人全部跳樓

屌你老母啦， 股唔股災我都輸錢架啦， 快d股災咪多人戒賭

即係沽5股就贏到發發?

咪要入返幾股 GME 對沖囉
咁都要教

準備好迎接股災

SQQQ ?

All in Sqqq,sdow成大贏家

無限=你一蚊都收唔到

cs 五股都咁撚驚係乜事

其實呢鑊比散戶贏一次分分鐘仲小事，股災成日都有架啦
你開間賭場係只准自己贏既，人地下次黎拆撚左間賭場啦

原來大鱷輸一次都唔得既，下次武裝民兵血洗華爾街都似
反正華爾街班金融撚對世界都無咩價值，純粹寄生蟲黎，清一清都唔錯

股joy你咪清倉等刷半價, 比你發達機會嘈乜柒

事到如今只能講

1: BUY THE DIP
2: HOLD THE LINE
3: DIAMOND HANDS
4: TO THE MOON

利申: 不是投資建議, I LIKE THE STONK

就係要股災一齊財富歸0

嘩。。「一定」添喎，咁你仲唔快d沽空埋一份？

驚閪，依家係我地散戶既世界！

大戶狗同我聽住！有種你就賣撚曬啲貨佢，記得開埋孖展沽空！ 睇下到時邊個上ifc！

你買得任何股票都應該準備承受total loss
there are no guarantees

所以建議你嗱嗱臨all in gme. 你而家就咁坐喺度只係等蝕

喂 驚到咁快改名阿?

誓不低頭 1股不放gme

既然知道有股災點解唔斬左倉先
真係發生個陣已經避左險咪無事
點解因為大戶爆煲會引發股災就唔夾爆佢
即刻斬哂d倉等股災後執平貨咪仲好

唔夾爆就唔會股災？ 大戶隨時都可以離場。到時咪又係散戶埋單。呢個講唔通喎

最想股災 反正我得YOLO股你地股災完我咪係YOLO度買番你地啲平貨

一邊又話會夾爆大戶
一邊又叫人唔去入

唔知樓主想警世D咩
買得就預左有風險架啦

咁天真話夾死大户會股災唔好夾
唔會以為散户唔夾以後唔會股災掛
你見星期四gme 可以升同跌得咁勁操控到咁
就知只要大户覺得股市升得差唔多
就會人為整個股災出黎 係睇大户比咩理由

咁你put 左未？

講到咁一定

gme +put

有諗過，大戶會唔會要套現其他股

去買貨買返GME 既股還貨比人

如果係咁，可能有機會

就算真比你講中
上次雷曼無人知就話走唔到
今次比埋時間原因你走貨都唔走？
而比到你知道既原因其實係gme散户整成大户制造户你就未必會知
所以你應該多謝佢地先岩

咁我賣撚咗其他資產咪得囉

由出世果刻開始已經輸左

所以一早其他股票全部清零，再allin Gme

殺死主人會冇飯食？？？？？

空倉入平貨咪得

股災咪即係特價時段囉 傻西

傻鳩一定係傻一定係你

投資涉及風險
證券價格可升可跌
投資者或會蒙受全盤損失
是常識吧